準備好下次發夢做前線，點知...

比屋企發現咗。
最近呢幾日準備緊物資
見到我間房啲豬咀頭盔就問
佢地好撚擔心，之後話唔撚比我出
跟住嘈完一大輪話咩依加好撚危險
之後我廢時再嘈嘭門入房
好撚唔開心...
利申：父母偏和理非，中立，話雙方都有錯

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論
入黎討論下

加油我都係你仲有我哋

我到底要點做好？
經過元朗恐襲我決定要上前線
點知...

我好撚想出
但我都尊重我屋企人

點解佢地唔支持我...

政治冇分對與錯，尊重你自己就OK，唔好後悔

你係絲？
點都好 如果自己都論論盡盡就做後勤
唔好做前線 如果你有咩事 少個人就少個人

同屋企人講 唔係做前線
係做物資位
我當年2014年都係咁說服屋企人

同佢地講中立即係站係當權者嘅果一邊

政府就係想嚇到大家唔出聲

同你好似，所以我盡量會唔比佢地知
同埋自己真係要小心，操fit啲

各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

同佢哋傾下先喇
等佢地理解你諗法
而且你係有計劃
有準備
唔係盲衝

我嘗試下
Btw 巴，原本打算做First Aider去前線救人

你去前線會有裝俾你架啦

唉...唔想再嘈，好辛苦

我都係，父母黃絲但和理非，但都明白佢地唔想我有危險，唔想佢地擔心所以我都少提發夢嘅野，發夢報平安最緊要，唔好令佢地擔心就得。如果你有佢地都識嘅朋友，完夢之後同佢地講話你去佢嗰度過夜可能會冇咁擔心？

暪住佢地？

等陣出去試下

佢地連遊行都話危險

同佢地講你唔係企前線 只係唔想讓full gear義士成為異類姐

係啊
我明白佢地會擔心
所以基本上唔會講我行到幾前

男既，獨立d，前線多你一個好L多
女既，唔好企咁前，後方支援已經感激不盡

佢地會話啲人無性
乜人都打
打到你點算

早知收好啲

就係因為遊行危險先要full gear,同佢地講你唔係前線，只係遊行，同逗留又好，話完咗去食飯都好～